{
  "AI-powered discovery & insight platform that acts as your extended digital mind": "作为您扩展的数字心灵的 AI驱动发现和洞察平台",
  "Please use your personal **API KEY**. You can generate one in your [Medullar account profile](https://my.medullar.com/my-account), under the **API Keys** section.": "请使用您的个人**API Key**。您可以在 **API Keys** 部分下生成一个 [Medullar 帐户配置](https://my.medullar.com/my-account)。",
  "Create new Space": "创建新空间",
  "List Spaces": "列出空间",
  "Add Space Record": "添加空格记录",
  "Ask Space": "询问空间",
  "Delete Space": "删除空间",
  "Rename Space": "重命名空间",
  "Create a new Space.": "创建新空间。",
  "List all user Spaces": "列出所有用户空间",
  "Adds a Record into a Space": "将记录添加到空格",
  "Ask anything to a Space": "向空间询问任何内容",
  "Delete an existing Space.": "删除现有的空间。",
  "Rename an existing Space.": "重命名现有的空间。",
  "Space Name": "空格名称",
  "Space": "空间",
  "Source Type": "源类型",
  "Content": "内容",
  "URL": "网址",
  "Chat": "聊天",
  "Chat Mode": "聊天模式",
  "Deep Analysis": "深度分析",
  "Message": "留言",
  "Select an Space": "选择空格",
  "Select source type": "选择源类型",
  "Optional. Content of the record": "可选。记录的内容",
  "Optional. URL of the record": "可选。记录的 URL",
  "Optional. Select a Chat where messages will be stored, if not selected, a default chat will be created with the name `automated`": "可选。选择一个用于保存消息的聊天。如果没有选中，将创建一个名为“自动化”的默认聊天",
  "Select chat mode.": "选择聊天模式。",
  "Optional. Enable Deep Analysis to get more accurate results but slower response time": "可选。启用深度分析以获得更准确的结果，但响应时间较慢。",
  "Message to send to the Space": "要发送到空间的消息",
  "Text": "文本",
  "Image": "图片",
  "File": "文件",
  "MedullaryAI Agent": "MedullaryAI 代理",
  "MedullaryAI Agent (xAI Grok)": "MedullaryAI Agent (xAI Grok)",
  "MedullaryAI Fact Check": "MedullaryAI 实况检查",
  "MedullaryAI Researcher": "edularyAI Researcher",
  "MedullaryAI Sales Researcher": "MedullaryAI 销售研究者",
  "MedullaryAI Search Agent": "MedullaryAI 搜索代理"
}